% 年度 2001
% 出題 1906 公立はこだて未来大学
% 検索キーワード  いろいろな数列
% 科目 数Ａ

\documentclass[fleqn]{jarticle}
\usepackage{emath}
\usepackage[debug]{emathAe}

\begin{document}
下の数列に対し，次の問に答えよ。
\[ \bunsuu{1}{1\cdot2\cdot3},~\bunsuu{1}{2\cdot3\cdot4},~
\bunsuu{1}{3\cdot4\cdot5},~\cdots \]
\begin{enumerate}[(1)]
  \item 一般項（第$n$項）$a_n$を，$n$を用いて表せ。
  \item 第$n$項から第$2n-1$項までの和$\retuwa{k=n}{2n-1}a_k$を求めよ。
    ただし，$n\geqq 1$とする。
\end{enumerate}
\end{document}
